[改] 花果山但你太自愛 我卻沙悟淨都不再愛

花果山但你太自愛
我卻沙悟淨都不再愛
八戒未消失 牛魔王但不應該

0分重作

睇到好尷尬

乜鳩

d音歪鳩曬嘅？

sa 唔靜 都不再愛？

講真咁劣唔好拎出黎啦知唔知醜

何必獻醜

牛磨旺但不應該

乖 唔好搞事啦